［英雄聯盟］LOL S8賽事討論區 #145

TSM TSM

病咗都較鬧鐘起身睇，想激死我咩

海洋之心
一留言freesm即比人反cup

燈神

TSM

EU TALENT去到NA就打爆FREESM

Tsm tsm tsm

輸比apollo

大Ching, Bio 歸家啦好冇

你每場吹奏對家仲好啦

不了 你繼續要返 Zven mithy 啦
見到zven 比corki 秒真係忍唔住笑

tsm lost??

屌你老母猩猩唔要biofrost doublelift 抵死

IMPACT LUL

覺唔覺7sven bro去左c9之後勁左好多

TL已輸

其實我覺得係任何jg 去到tsm 都自動變廢
由S5 支持bj 到而家正式放棄依隊野
JUNGLE 一樣咁廢
BOT LANE downgrade
康sir BJ 完約快走啦

有冇考慮放棄支持tsm

C9 強勢
SneakyGasm

echo fox

我大月巴

Lm

就好似skt咁

BG 康sir 去得邊
你叫d fans 點算

tsm比febvien 打爆呀

一野換走3個 之前d默契無哂

top cried

今季Rookie of the split已定
EU: VIT Jizuke
NA: C9 Licorice

lm

top die

王者殞落了

作為一個TSM Fans，老實講，呢個Sping Split嘅表現真係完全不能接受，而家唯有希望先入Playoffs再打入MSI

TSM LUL
CLG LUL
TL LUL

連fw都輸既tsm
點解仲有人捧

TSM是一種信仰

仲有兩個鐘又可以睇世界賽決賽復仇戰

skt啱啱先打破左連敗又要輸返

唔會啦CG都打唔贏衰撚過MVP

仲講msi 春季玩鬼完啦 希望夏季有轉機好過啦

啲人話2:0大炒KSV喎 笑到我

SKT 2:1 KSV

支持支持

多謝海洋之燈

睇埋今日要新年後先再有了

ksv gogogo

ksv 2:0 無懸念

SKT

估SKT 2:0

又要faker 玩加里歐

點睇都俾faker carry 嬴面大d 啦

等輸啦skt

出小UNLALA同BLANK是旦一件想讓一場都難

MVP>SKT>BBQ
MVP萬歲

傻仔

KSV近排咁頹唔知會發生咩事呢

SKT Telecom T1 vs KamSung Valaxy!

屌你老母又燈

垃圾clown

唔好同skt打團

skt 又黎玩中下輸線組合

點解ssg改名ksv

FAKER笑得勁自信

賣左

SKT第一場輸嘅話仲換唔換人

衝緊返去睇

好耐冇見

SKT 咖哩佬加嘉文呢個組合真係想輸都難

大佬呀你唔好咁痴線啦

海洋之燈...

想輸都難

笑到我

兩大燈神...

KSV LUL

笑撚左 彈2個走

呢場睇bang 哥或者Haru 哥 carry

laughable 賣笑

講真 , 團戰就skt 點都有數既

j4+加里歐+無敵

不過要睇血鬼入場都埋bang 哥夠唔夠力

Thal...

cuvee

TANK 5900

KSV 好廢

勁到

cuvee 哥個TP想點

師兄弟回來了！

ksv 做咩鳩呀

呢個dive靚

佢要翻去換 搞到慢左好多

型撚到,諗住單天保至尊
保得住座塔又唔死就神(可惜死左)

笑死我了

4夾2殺太耐
dive得唔算靚

ksv 唔好派膠得唔得 , 估你地2:0 架

又差D SSG BANG

法洛士既BANG

好耐無見過SKT JG惡到咁 希望keep到

收左錢=.=?

有請KSV Fans出嚟發表感想

ksv

ksv係咪已經諗緊下一場

haru

KSV 渣ga

skt遊撃戰

世界第一SKT屌打KSV

你等多2個鐘先講呢句啦

WOLF塔底食齊哂

Blossom

Blank同Untara收得皮

skt

咪燈啦屌你

都未完 , 仲有機wo , 定d 黎

KSV???

crown揀蛇女原意應該係長期壓制住faker唔比佢周圍走，但完全做唔到

Blank

J4 見人就開

雖然skt有番個勢
但唔想海洋之燈得逞

閃R 蛇女

明明j4冇俾好中壓力佢 , 但竟然同加里歐互推 , 冇壓到任何野

仲要haru黎左2獲

都未知既 , 打到齊裝 , ksv 多半件大裝 , 未必會輸

SKT準備連勝之路

bang行街

會戰仲要空大

Haru哥 carry

haru咁都唔去控住隻j4先，比佢直接埋去大隻蛇女

AMBITION出黎啦

中左corejj

SKT Haru

最嬲係隻j4 係最尾先揀 , ksv 完全冇防範呢個combo

個個一隻紅眼

SKT連勝冇死角

btw 見到skt 散開曬 個心離一離 好彩贏左

咪定左core jj，不過企個位差，比haru打

又想入我Bang

Clown

CLOWN

FAKER

痴撚線S5個下轉身重現

男神>海洋之燈

單殺膠佬

Galio呢隻英真係狗英黎 又撞又嘲又支援又痛

外掛狗faker

估唔到skt 淪落到要用LPL既main

Faker

Clown 比faker單殺
又要嬲嬲豬了

？

加里歐單殺蛇女 , 屌你老母crown 你想點

Crown仔真係冇Malz就唔識打機

又扭開左CASS個大

crown

Perfect Game

有咩不滿呀

lck其他隊無用咩

Haru真係好撚廢
叫野心出番黎打啦屌

28:30

世界賽用足5場贏lpl

半粒鐘內G今季最快收人皮既時間

28min 1死
呢隊係s8 skt?

見Skt要贏就求其搵d野踩

今場真係冇死角

泰仔其實有冇笑過

換走ambition即刻隊唔同晒

等緊佢隻viktor返黎

faker 反應好癲

ThaI仔有前途
btw一場睇到lms同lck既traic j4差距有幾大

SKT隻JG夠惡

Skt輸就垃圾贏就狗角

完美必勝屌打系列

之前又話skt 成日pick galio呢隻垃圾英
依家一贏又變狗英

宅藍>海洋之燈confirmed

Crown 垃圾

S5雷玟轉身
S8加里奧轉身

真

專登重播笑鳩佢

ksv 不嬲玩反cap 2:1 , 呃下機打je

其實唔關thal事
對線cuvee都撚住佢
但自從出blossom之後
SKT嘅控龍好左好多
之前狂放預視者又放小龍

差d perfect game

準備反cup

crown 話打得唔好退休架

on99你放得就用架啦
打RNG Gallo都輸兩場啦
洗唔洗開張list如何才算真正贏KSV/SKT如何才算真正的取勝?

加里歐根本無垃圾過
好睇開戰時機姐

個下faker 係好撚靚 , 但人地點勁都冇理由係加里歐單殺蛇女

佢入場時機幾好

隊隊都用Galio，得skt用先係狗角

突然熱鬧左幾多
前排班SKT狗潛曬水

clown

你盲定咩

隻j4 都唔係skt 搶 , 係ksv 唔ban 又唔理 , 送俾skt 用

見到成班KSV fans輸咗賴地硬就覺得好好笑

faker玩加里歐勁既原因係因為佢D W 同E 運用得算好

基本上呢隻英比佢玩= 解放BLOSSOM 9沖

你睇下佢出咩裝
加埋肥幾多

其實係個j4做得好

就係知後期團唔夠人打
要前面係咁開滾雪球一波結束

揀得加埋jg黎2次都壓唔到galio

好似你咁仲有面出番黎咩 牆頭狗，邊隊贏就撐邊隊

依家既加里歐係咁出咖wor

1件魔防之後全攻

你玩蛇女俾人對線肥到就叫鳩架啦

應該係話BLANK太垃圾, 搞到反差咁大

ksv 為左唔想skt 要camille 搶camille
但係又唔ban j4

全世界想睇skt收皮架大部分人
btwskt比賽多人睇好合理姐

SKT個陣後期會戰都好勁

其實加里歐肥係因為支援咋wor

冇閃其實佢招w 好難用

唔講以為SKT已經贏左2場

條垃圾靠BENGI呃個ZAC SKIN
之後用返冇一場贏過

唔覺

你蛇女壓到佢 , 佢邊有機會跑線

你揀蛇女就係長期壓住令對手冇得離開中路，咁易比人支援

仲有s7 卡特轉身

The legacy of B

陣間嚟返場fucker用蛇女打galio

連登仔唔係支持開弱旅嬴強隊咩

岩呀
SKT好波

護級隊重唔係弱隊

光頭佬 蛇女 是旦放一隻都死

係既
crown唔知點解好淆faker

諗起上年rr faker cassio 自爆

fucker隻蛇女

邊場唔多記得

唔講以為SKT輸左添
咁贏左一場吹奏住BP同打法有咩問題

Taric個Pick都幾重要, 個大好嘔心

心理壓力
kuro 都淆

重點係j4 冇咩俾過壓力中路 , 前期都壓唔到

相反haru 黎兩次都打到faker 冇水

不過睇比賽冇得個鏡頭cap 死中路 , 唔知crown 邊到有失誤

睇到 skt贏真開心

spring round1
打 rox? 唔係好記得
不過faker 玩得幾次 應該好快搵到

贏一場就吹奏 係你好意思講出口

Blank真係翻去食屎
萬一blossom打起佢都係咁先

係咪打KDM
我記得好似係edge

以今日FAKER既身手
我諗唔到任何SKT會輸既可能

係咪要哭呢咁
理性讚SKT都唔得?

咪燈我faker啦

人地講緊賴地硬
你就話人地吹奏
真係on9仔

skt 好耐無試過好似依家咁execute 得咁好
咁都唔可以吹奏 ?

咁係咪佢話吹奏呀？
贏一場就吹奏？唔撚怪得SKT狗咁撚低智

GG 2:0

睇返上年呢條友既珍藏真係笑撚死

ching 幾時改名做spring msi三連霸

Blank rip

人地話個場打得好都唔得?
定你想講唔係skt玩得好 係ksv垃圾
人地又唔係話skt世界第一

你睇下SKT點樣輸KSV 0:3仲笑死啦 on9仔

咁贏左唔吹唔通要WC先吹奏咩屌
痴撚線真心bp做得好打得好都唔比吹奏咁想點

哩到上年ssg拎左wc吹奏都比人屌

Faker mvp 快手攞埋第二場

咁又係
垃圾SKT唔係贏個一場仔吹奏仲可以幾時吹奏

S8啦依啦
我洗唔洗講S6咩結果啊

做咩野 又post 返出黎

Crown

Ambition

安掌門又出黎救世

諗下隻SkT狗講到拎硬冠軍咁都好笑啦

咁耐都無得吹,難得有得吹就放過佢地啦

今季開頭ksv打得好咪吹奏緊世界第一
係之後khan返左黎就沉左姐

呢個已經係

skt冇咩機會輸
輸左既話

Ambition出山 skt GG了

邊個quote 番歷史先呀？
點解啲腦殘都係撐SKT嘅？

好笑囉

屌你個名

你都好好笑啦 燈撚到SKT就打升降賽
垃圾人撐垃圾隊

柔伊 , j4

兩隻main 角 , 應該穩陣啦

放過人地啦 互相追擊何時了

利申無支持任何一隊LCK戰隊
咁打得好正常都比人讚開架啦
你答岩問題你老師會唔會話你講野咁on9啊

skt 2:0

faker拎kass好似通常無乜好事發生

搞到我又想J歷史

係

岩你老母咩
真係好撚多on9仔撐SKT

4ban cuvee
Thal仔咁好彩

4ban上路

ez taric

COOL肥個頭

又係ez夾卡丁

扑頭佬

扑頭仔

thal trundle

131

所以應該會1:1

Thal出Main

Duke既意志

扑頭仔輕鬆打爆打鐵佬

撐邊隊又關你撚事咩
撐kz個陣唔講
撐ksv個陣唔講
skt上場玩得好吹奏下又唔得
打得唔好咪笑柒佢囉
唔通好似你咁死雞撐飯蓋咩
打到垃圾咁仲撐?

想捉住LBB同Tuna睇住人地拎呢pair點對線

直頭無視佢

放棄理he了

留名Tundle睇整碌柱益左佢

本嚟好保守咁估SKT 2:1 KSV, 睇嚟而家應該直落2:0

扑頭仔點counter ornn

btw有冇人講下點解卡蜜兒依加JG變左有得出
之前打機見過但好少見職業咁出

Thal 玩過千場特朗德

skt差d perfect game haru同blank係咪去北韓

main角

main扑頭仔

haru上場先玩完

上面某人兄講d 野
唔係話垃圾就係on9 仔支持skt
其實支持邊隊都要你理又真係好忙既

幫幫手帶多埋Untara去

2:0啦

咪就係好似上親都輸

btw faker spellbook帶tp先

咁人地得閒

solo q gank

難殺到

SKT 2:0 KSV Confirmed

faker 會換ignite

blossom個節奏

連燈仔

無blank的skt就是不同

柔伊招w 痴撚線 , 岩岩先神石完又治癒 . 無限換血

不了
之前出佢Win

正常唔係ignite再換tp咩

SKT既限制器

條ON9仔比人串到潛水

負重工具

會好似上場CuVee咁要B一次先有TP
冇得即得跑線

Cuvee哥好尾

放心
一陣SKT輸左會返黎

通常見人用馬爾扎哈打柔伊 , 會叫好打少少

卡薩丁會再好d 咩？

Kass 6lv前 無lane pressure ignite無咩用
Ignite 應該係split push 嗰時用
無記錯上次faker cass 中期都係用ignite

卡薩丁+扑頭仔可以玩131分推

本身都唔想講.
講野又冇point
又要串 係要咁樣刷存在感

thal仔會唔會比cuvee打穿

九頭蛇未出姐

不過thal 輸緊好多兵 , 仲要只係多一個助攻

要捱耐d 先夠推

上路點可以輸3X CS

cass就輸10x cs點做到

而家呢

唔係掛

俾人屌打

THAL仔真係完敗Cuvee

Cuvee

main角加counter加gank左一次比人solo kill

好惡

真 無得賴任何野

Cuvee: Trundle原來是他們的秘密武器

開波英文台吹到thal隻troll好勁咁

正路應該出到1件吸血裝就屈住打

咁撚樣輸中塔
走遠了

轉左隻jg 好似差咁遠

corejj成日跑線 唔試下塔殺ruler?

16分鐘輸60cs

shen黎架波

thal仔玩完了

唔係打隻輸出英都可以輸咁撚多CS

有次用大上去幫cuvee

上路路霸英玩到咁

估唔到會輸咁多兵

五路都輸cs

skt無得輸啦

前期GANK左波
控唔住條線 就爆了

有tp

就農起啦,出左九頭蛇加件甲就打唔入了

KSV係咪鍾意打爆人地既main
上次打WE又係打贏人地galio+J4

70cs喎

九頭蛇已出

對面全坦裝

仲以為thal仔斷過線來

BANG 叻豬

人地兩件防裝 , 打唔入 , 推又唔夠人黎

trundle 開始打得贏了

baron

baron?

好大膽
依個CALL

基佬op

垃圾TP

夠,扑頭仔lv一高,有兵keep住死d血回得好撚快,頂多你農我農

食得咁快既

thai tp下 之後番屋企

食到巴龍
咁thal仔個70cs都唔係一回事了

skt 真夠薑

邊撚個call thai 仔落去

wolf

條龍岩岩出 少血

望完tuna同wolf隻taric
差咁撚遠既

wolf 都係乖乖地sup 啦 , 你sup 真係好撚勁

如果本身無個波巴龍
cuvee搵到機會tp落去
thal就算跟tp都無用 因為佢未坦得起

thal隻特朗德好似幾勁

果然係1千場

係
wolf 仔

扑頭仔可以吸CUVEE 防

本身佢地call都好好

bang個demage

131分推 faker慢慢洗

不過唔知而家邊個caller

ornn 點解咁鬼高傷

不過ksv 拖到40分鍾 , bang 就會唔夠力

又會多半件裝 , 又有炮娘 , 未必輸既

豬女都坦唔住

咁都死唔去

w
q e 撞起

ruler學左bang?

有冇人有興趣一齊打？

bang跟ruler學嫁

世界賽？

Same idea

一陣仲要睇kt

pawn同faker隻加里奥

FAKER 癲撚到
1個人分開哂對面成隊

呢隊skt癲撚左

clean teamfight

GG

ruler完全冇空間輸出
俾faker針對

blossom

Bang差d頂塔死

以為skt 個團要輸 , 俾佢呢下入場逆轉左

留意到藍神又燈中

亂到唔知打緊乜

bang返黎啦

到ksv 低潮

skt咁都輸 我抽3條友送910

話左大炒2-0

你上次找左數未

企係中間金身

KSV成隊唔敢向前打

ksv反打， faker入場再反

LM

上次找完啦

SKT is back
真係好耐冇見到呢種打法既skt,
唔在妹下妹下

faker

bang 28000

屌見唔到

反打你個反打

131既skt先勁

有佢大有閃 , ruler 一向前可能會俾佢攬炒

豬女仲要扣住招大 , 真心係打得好

taric水滴spam q好煩

之前唔係想妹
係捉極都捉唔死人好撚on9

準備正式吹奏

BANG CARRY

兩火都輸

SKT 2巴

SKT不敗王朝重新開始

blank同untara係咪要去北韓

skt is back

SKT 依家應該上路係最大缺口
新JG好似幾得下

THAI同DUKE差唔多
聽聽話話就得 唔做多餘野

屌 bang青蛙都想搶

好行夾唔送

依家真係睇到Blank係成隊既問題 之前仲個個屌鳩上路廢

bang 唔派膠 , 又會突然咁撚勁

faker秒撚左ruler

faker 一個zone out 兩個carry

新B的意志 加上之前faker舉左咁多場 又進步了

想知kkoma食左咩藥
竟然肯改keep左幾年既磨豆腐營運打法
開始俾班友同對面鬥惡

cls faker

話咗2:0嫁啦

duke輸線唔會輸咁多

skt之前打假？

點解skt贏完唔識笑

其實一直都係佢問題, 專幫手帶逆風

出自內心地笑

stk番黎了

最恐怖既係....

隻英姐

今場上路都係輸兵輸到含

JG真係好重要 SKT Machi 換個新jg 成隊野醒曬
反觀JT HKA

KSV班友個樣

煩唔煩 低潮個陣又唔見你出黎支持

新人真係新人
佢唔知skt傳統係嬴左冇表情架咩

blank

一個打adc同mid
仲要殺埋

鏡頭去到corejj果陣笑鬼死

海洋之燈

比SKT 拎返信心
其他隊唔洗玩了

Ambition 死老豆咁款

KSV:

cuvee心諗
你班友好撚重呀

因為他的知道，值得他們笑的只有拿到S9世界冠軍

SKT依家咪3-5
話人打到垃圾 真係笑撚死人咩
唔講以為係lck頭幾名
真係垃圾人撐垃圾隊

用扑頭仔都俾打鐵佬嬴70cs,泰仔真心唔多掂

ornn 招w同q可以清兵

你trundle要行埋d兵到先普攻/q到

KSV係咪嘈交, 成隊咁灰
CUVEE

等陣
依加可以吹奏未

KSV呆撚到
心諗:公廁都輸

返去扑野算啦

唔知啊

CLOWN個死老豆樣

今晚全隊有韓牛食 blank同uhtara唔準食

出現啦咩

Blossom MVP !!!

得佢自己係度笑，D成員又唔理佢

Skt skt skt

Faker終於有得準時食飯

JG帶風向好重要 Blank正式收皮

上次2:1 mvp定bbq都笑到傻左

今次2:0 ksv木到

不過ksv果邊好似定曬格咁

撐SKT, 但CUVEE真係玩得好好

真呀
啲SKT狗一贏就出曬黎
輸個陣就死老豆咁

雖然輸咁多係有差距
只要唔爆 trundle前面輸幾多都無咩所謂

ksv都有舉重日子

正式宣佈C9先係NA一哥大佬
垃圾老人院TL摺埋收皮

faker有笑兩野嘅

唔知咩爾上路依家無解 洗兵有傷害有 好難贏架喎

我估中喎Ching

屌你老母 , 全年唔會再支持ksv , 廢撚到咁

輸2:0 , 仲要兩場都俾人屠狗

好似你條死廢青日日捕住個mon咩

kt>skt>ksv>kz

cuvee 好撚勁

忍笑忍得好辛苦

blank個輸出

bang個pose

改撐kz?

你見我成日出現咩
天真

Cuvee比人4ban 再比你拎counter 都贏你線

Crown真係等退休

bang

對住弱智真係解釋都嘥氣

講緊輸70兵呀

bang mvp張相

得jg得天下

你咪仲柒
仲追住爬文

Corejj pick shen算唔算敗筆

本身ksv諗住j4+shen開團？

ching ho ball!

604差D高過612

KT狗黎架

今年會係kt 年

本來都撐ksv , 仆街廢到咁 , 點撐得落

咁你up乜出現啦咩
真係on9
你班SKT狗前幾個月潛曬水tim啦

今次識叫人廢青 上一句仲係垃圾 有進步有進步

叫埋blossom做訪問啦

Skt一路贏落去有冇playoff打

Bang型撚到

ching ho ball

你隊野比KZ2:0個陣又唔出黎講

喂 啱架啦 你都淨係識呢招 之前唔見你出黎支持？仲改名做Cool肥？柒碌 你咪繼續自hi

爬你老母咩
又自動alarm架on9仔

有波佢推左條兵線出去
cuvee控線果到輸20

之後一直比ornn禁係塔底
miss兵好正常

係輸太多兵

除左kz之外 其他隊都有贏有輸

代表ksv多謝你 下場又可以贏了

代Mata pawn屌鳩貨

三星

咁又係，永遠支持贏個隊先係你地作風

407 604 刷kda可恥

Ksv打手表示繼續支持

始終如一
Cuvee 實力毋庸置疑

你講野有冇新意嫁 岩岩先讚完你
而家又講返on9
同埋呢 我冇潛過水 你洗洗臉先

冇呢場輸得咁樣衰

同埋輸俾kz 都叫合理 , 屌 , ksv 而家係輸俾維級隊呀

見到SKT狗贏個兩場就開心到失禁咁
真係笑都笑撚死
唔好話冠軍啦，頭4強都無份啦垃圾隊

咪回嗰個skt hater 啦
講咩佢都係反skt㗎啦

唔輸囉

係一場都唔可以輸

唔係 , 上年都估kt 嬴 , 不過 ...

岩你老母咩
拎到full cert未？

唔怪得輸到連world都出唔到

頭先訪問有加里歐單殺蛇女replay

鬥農,農得起就得,但輸咁多cs就真係差左d

KSV唔係國內蟲黎架咩

Blank 可以去北韓lu

問過kz未

大撚把人都反SKT啦
SKT狗講到個世界圍住你地轉咁

係三連冠on9姐 之前玩深潛估唔撚到個d就潛水 依家估中一場就打哂飛機binc

HKA有冇機會首勝

blank gif

嘩！！ 訓過龍 前冠軍ksv係咪炒榜尾skt2-0？

逐個人都回下都幾攰
咁在意人地對你嘅睇法

MAD唔差啊
0-6啦

冇

笑到我斷氣

其實第一波gank 都幾慘 , 得個助攻 , 但條線入左去就出唔番黎

啲SKT狗係咁
贏個一場仔係要打下飛機架啦
唔依家打仲可以幾時打，除左褲咁耐條J都凍撚到就切得

無

skt輸多幾場冇季後

Trundle 前面打唔贏 + 實力差距
話曬一個係打十幾場嘅rookie
一個係world champ + 200幾場lck game
你見thal 完左個樣都知自己fuck up

咁你上乜撚連登？
回你就在意你？你平時無人理你架死毒撚？

求糾正
似你係咪都發哂惡咩

同痴線佬講野真辛苦
食野先

笑死
無啦啦發爛渣

死5p狗死番落你老母個西度算啦
又岩又野，成撚隻小學雞咁

Blank應該冇啦？帶多個effort wolf做後備jg仲好

感動既係SKT終於識dive下路

都po得圖啦 唔差在寫埋紅色大字啦喂 柒左就潛鳩估估中就玩binc以為自己好撚勁好忠誠個個

尷尬 肯定嬲到紅都面哂
大家唔好蝦佢啦，無視佢比佢冷靜下

成日睇你隊SKT點樣俾人打到一仆一碌夠笑死啦

係呀
世界賽個陣你地嬲撚到賴埋屎tim SKT狗

傻閪 佢撐KZ

有strong pick先dive到咋
仲要打得唔算靚

\KDM/ \KDM/ \KDM/ \KDM/ \KDM/ \KDM/ \KDM/ \KDM/ \KDM/ \KDM/ \KDM/ \KDM/ \KDM/ \KDM/ \KDM/

好心俾人binc就潛啦屌

其實好像你咁 場場都上黎支持SKT 咁既fans真係冇咩問題 係睇唔過眼柒碌三連霸贏先上黎攞彩 輸就深潛姐

咪撚係

佢同海燈宅藍咪就係呢到比人狂屌都唔會潛嘅3巨頭

已經幫左佢一次拎助攻,都俾人咁壓法,仲要對面果隻都係一隻坦黎(雖然好撚痛)
有兵仔keep住幫回血唔應該輸成咁

佢兩個高質好多喎

一落機就有花生食

Peanut做1定0

又關我事

我柒還柒 , 但冇攻擊過任何人

收皮啦柒碌 之前SKT唔掂個陣死左去邊阿

冇眼睇
笑到我流淚

你真係一個好榜樣,潛左幾個月改埋名叫cool肥
依家一有水抽上水快過乜咁

一陣輸一兩場跌落promo
睇你仲笑唔笑得出

skt一贏最煩既一樣野就係三連霸又出嚟鳩

呢點我都明 但我地冇得控制

屌你老母 呢度d SKT fans真係算高質 除左柒碌三連霸

暫時都係睇帶blank好啲 effort wolf(jg) 經驗都仲未夠 相信blank可以調整吓心態

有D心痛你地 有個咁on9既人掛住隊名周圍整臭曬

希望blank子會變翻後備殺手

會唔會心態上問題
經驗blank 的確有
但次次blank 做正選就出哂事
做後備出黎又做到野

都打左成兩年

又嚟負皮 好心你放過skt啦

新jg除左螳螂神經刀之外都唔差咁

去返上年咁 有一排做後備100%勝率

明明幾個月前先一撚樣又係死雞撐飯蓋
撐唔撚掂終於要潛仲要改埋名
今日又走返出黎
屌你乜撚野人黎

算啦 其實呢到仲有好幾個癲佬 好似係

唉 算啦 遲下SKT輸又見佢唔到架啦

訓左冇睇 SKT又比人炒幾多？

咁身為fans 應唔應該想見到佢

雖然ksv早幾場bo都打得一般
但都唔洗咁快完吓話

所以成日都話SKT黑人憎真係多得D FANS
輸果陣就笠哂水,野都唔講
一贏就出黎洗版
肉鳩酸

人無恥則無敵架啦 扮撚哂忠實SKT fans 跟住世界賽輸左轉去支持SSG改埋名 垃撚圾

你又唔好咁講 從來都係一兩條友姐 咪柒碌三連霸 我見其他係低潮個陣都好支持

hi 朋友

話說今日燈神戰係咪宅藍贏左

agger
所以支持弱旅咪無呢個問題

2

仲有一場

中左kt 都叫一半一半

屌你老母燈鳩SSG

除左三連霸之外 我都希望你可以講少句 至少kt場唔好出聲

好驚HKA 今日破到蛋
想佢繼續輸

弱旅同笑話只差一線

無錯，又係講ws

外卡lms 兩大笑話之一(另一個係hka)

我都唔係場場燈到 , 呢家下都係時中時唔中

輸埋俾afro!取代afro 升降賽霸主地位!

skt依家咪弱旅

一陣kt 都燈到咁勁

我真係要還神再全年支持skt , 送佢去打升降賽

淨係希望你收皮唔好講我kt

我咁耐就想一隊死
HKA食撚屎

你岩

其實點解咁多skt hater,無錯SKT係拎冠變咗地底泥，
但明明上年係SSG拎冠，依家同樣地又變到地底泥 但係好似冇乜hater

喂 藍神 唔好亂黎

仲有華義熱撚左佢啦

成撚日想掠水！

都估到隻skt hater會出黎吠

邊可能講幾句就燈到勝負

睇下仆街最開心呀

SSG同KT共同敵人都係SKT 識做啦

LMS 我最憎都係HKA
再加多個wako

如果一陣燈到kt 連kdm 都輸 , 我就真係認命

lol 一日未執都支持skt

加多個DOMO啦...

why反ws牙

唔好咁 我真心驚 俾kt fans安安心心過年好冇

我只係針對SKT三連霸冇死角呢條垃圾 同埋因為SSG fans普遍較高質 唔會贏左洗版寫大字先

hka 而家輸d 咩
冇睇lms 但見戰積輸到
教練仲係tabe呀嘛

top jg

輸上野

上季隻上路算carry到 今季打親都輸線
隻jg 就數一數二廢

又比skt打番起既話
KT真係最危

成日都話內鬥

我唔鍾意SKT唔係實力問題

幾年前 華義 利用自己有份既TESL 想搞死GARENA既比賽，

唔好咁啦
上次差啲輸公廁嘅skt deft都已經流哂馬尿

係咪韓仔
入hka 嘅韓國人 都會不和咁

你隻手成堆沙啦

宜家仲有隊AFS要搞

呢到邊個最低質有眼睇啦

都唔止既 , 由toyz 個年代開始 , 年年都多事非 , 都好似唔係專心打好比賽咁

祝福SKT跟住落黎十戰全勝
亦懇請連登仔誠心祝福SKT之後唔使打升降賽

輸左喊俾人屌 贏左喊又俾人屌 果然deft就是原罪

應該係由ziv 個期
咩冇冷氣

Show Blocked User - SKT三連霸冇死角

有決心先賭到咁大 , 如果真係事實係咁

唯有認命

Bk左邊有得笑阿屌 咪啦

仲有自顧

我都笑左

點搞死法？想知

車長 , 丁特不和

toyz 十年約 , 打假賽

屌 , 多到數唔晒

藍神燈力勁過海洋之燈

打下排咁者 銀牌輔助 想上下分 成日被台狗嘴到沒曬mood

真係fans質素問題 你見SSG打SKT前一日就算有SKT fans估錯左 之後SSG個邊都冇人講返出黎binc同笑 高下立見啦

巴打留個id？

琴日睇twitch 捐錢個節目
原來當年bebe都差d入埋hke

不過嚟度除左你好少見其他三星fans

逼GARENA同TESL合作，唔肯就發堆爛稿數佢 同玩謝佢 等佢無地方租場

GARENA 逼於無奈 唯有就係搞左半年LOL比賽

然後自己搞場館，跟住華義見到有水掠咪搞左隊WS

但輸到爆炸又蝕錢解散左

然後前年見到有隊就打到上去LMS就買左返黎 再組多次WS

跟住掠唔到水話賽制有問題，又發爛稿威脅

olleh twitter

麻煩各位燈神放過我ksv
唔該哂

有個好似自稱打手架 呢到最多KT同SKT fans架啦

三星冇乜fan架喇

Ksv打手應該得我一個

正常

三星都無人成日好似FAKER 咁玩表演

最多留言既SSG fans暫時見到咪我同你 藍燈今年支持KT

大家支持唔同隊先好睇

唔好再提 , 上年都話kt 會嬴

好想睇幾個名星組隊 , 之後有人肯放下身段成隊慢慢進步

真
ksv真係幾悶(for me)

lms 我都支持fofo , 不過又好唔想小v 嬴

墮胎件垃圾
次次就係想講大話去搞尻人

Agree
妹下妹下

KSV咩事比SKT2:0

hka 可唔可以改名啊
影衰哂香港

幾個選手都話比人用合約玩

TESL係咪當年展元播果個？由主播到選手都「真係唔識架喎」，估唔到有段咁嘅故。

今年仲有華義咩？唔係賣左盤啦咩

係

今年無啦，佢掠唔到水又威脅唔到RIOT 同GARENA 送錢俾佢，所以又撒退

合約問題就鍾生搞出黎

但d 選手事非就唔關老闆事既

Dinter講過乜？？

岩岩起身冇追到，skt 2:0 ksv 囧？突然做咩事咁神（呢場係咪ksv首敗？

梗係唔係啦

難怪可以咁大口氣一次過請三十人啦

有錢就係任性架啦 , 約你就簽左

我準時每個月出糧俾你 , 淨係叫你番公司坐你都吹佢唔漲

其實鐘共盤生意有冇賺過 除左靠條金鎖鑰外 佢就好，屋企咁多錢俾佢鳩fing

恰鳩d 選手年紀細
唔識法律

宜家除左KZ 真係好難估
隊隊都有機會爆冷

中學雞書都讀唔成，你寄望佢地識咩法律

而家好左好多 , 以前未發展電競 , 連簽三五年約叫長定短都未知

正常人都未必識啦

最理想情況梗係唔同隊既fans互相尊重互相欣賞，但現實係為左吹捧自己隊踩低其他隊、互屌互串、各種罵戰

其實好正常
好似波台咁

我都覺得要咁

真心 , 你地點屌鳩我 , 或者話我燈咩柒都好

我都冇唔想罵戰 . 好冇謂

利申：冇咁做過，但個人情感上好想鐘生輸到pk,黑心公司

你都冇唔想罵戰

再多幾個人中伏 , 就真係冇韓仔再敢黎

有時燈中燈唔中都冇串人 , 起碼

有朋友說鐘共隊野真係冇破蛋，佢會解散隊野

中完伏又要OLLEH 幫佢地早排炒個SUP OLLEH話會幫佢搵隊

KT輸埋就完美
Lck實好精彩

唔信 , 最多守住個升降賽 , 之後成隊野賣

話晒lms 隊都一定有人會買

據聞係olleh見佢同鄉又同受黑心鐘共逼害所以主動幫手

雷神都起碼去到lpl , hka 真係仆街黎

有無afs手足 本身因為MaRin留意呢隊野
覺得呢隊野硬係會有驚喜 上年就多數贏第1場之後連輸 成日都係咁
今年MaRin走左 都決定keep住支持呢隊
上年最雷既精神 今年穩左好多
中下都係正正常常 反而隻Top都幾有驚喜
Afs Keep going!

TABE VS GREEN TEA

跟你賭博發達喇

有舊rox既都支持

唔知呀，但朋友說鐘共本身上季完果陣就想解，但碌入左外圍，面子關係先開呢季（據聞黑心公司蝕好大，但腦細就唔應慳既位慳到盡，另一方面就鳩fing錢，富二代真好

越嚟越覺得olleh係比人做鳩嗰個
如果佢人品有問題 正常imt hke嗰陣會同其他人關係都好差

我都有諗過去d 外圍網申請acc

自己支持邊隊就買對家 . 不過諗諗下又唔係好信自己次次都燈到

咁當你有成世人都洗唔晒既錢 , 你自然會咁

今年比我想像中打得好左

唔係kramer 都唔會留意afs

洗乜下下燈啊，你燈左8成都夠發達喇。以前有八爪魚保羅，而家有連登宅藍

本身睇kespa表現仲以為今年實pk 好彩請到kiin 精神又解放左咁 下路都穩定左 keep住落去可能真係出到WC

係 非常同意
但某d"巴打"無理取鬧
真的無聊

打和啦

講開 , 我睇xo , 之後想down 個gg 電競王玩下

但香港好似申請唔到acc

KZ KT AFS 入world

當年比TOYZ笑到咁都仲肯介紹人去 就知佢人品幾好

我都想玩

呢度贏有咩用啫
世界賽贏到咩哈哈

去HKA都仲有得上下場

12年果時 閪同LANTYR 中撚晒伏 去左TT呢間垃圾公司，練習唔俾場地佢地練要佢地自己出錢去網吧練，想打大比賽？SOR 垃圾TT 高層拎撚晒D錢貼歐洲果邊，搞到閪同LANTYR 當年望住TOYZ 打世界賽，自己連打外卡拎入場卷既機會都無

打春季咁快就講邊隊入WORLD

你知唔知我之前唔信你燈輸左好多 已經冇曬本

呢兩條友係咪想打交

痴埋左個公廁到 , 一定會俾人諗到佢都唔係好野

不過佢係韓仔唔知咁多野都冇計

你玩到？ 呢場買重kt 2:0

打交好睇d

我就一定唔會買kt
打邊隊都打到55波

我想比chawy捉住隻手仔打

我係另一個app
屌你 輸曬仲信你 以後唔再玩了

有咩APPS玩 介紹下

HKA 鍾生心血
邊有可能解散
大執就話可能會啫

信埋呢次 , all in kt 一鋪翻本

8成買kt 嬴 , 1成買2:0 , 1 成買首殺+首龍

應該會好和味

仲邊有人會肯入HKA?

臭晒啦

賭錢黎講 , 嬴就ok , 唔洗理佢嬴得驚唔驚險

嚟場kt賠率咁細 不了

呃下d 唔識台灣事非既韓仔同讀唔成書話自己追夢既細路

大陸好多嚟種app

kt有冇1.3倍

佢唯一唔好地方就係嗰陣同toyz少少對立
好多位唔聽toyz意見

所以要買下首殺 , 波膽2:0 個d

就算唔中 , 大分嬴都中八成

KDM 啲人個個都靚仔其他隊咁多

1.18

贏就賺1% 輸就冇曬100% 傻仔先買

Agger

咁toyz 都唔係講所有野都岩既

不過個時係hke toyz 地位太高冇計

skt拎lck 有17倍
趁依家allin先

kt 2 0先得1.57

咁風險低呀麻

當kz死？

17倍搏得過

又可以睇數一數二

幫你book定ifc?

kz 得1.83

拎lck 係計春季定夏季先？

btw hka 呢場有2.6倍 買得過

有你kt就有無限可能性

lck spring

我真係想像唔到對kdm 都輸個畫面

toyz叫過佢唔好上車
而olleh嗰陣好天真咁以為佢可以教好到小雲呢件野

你不如燈燈kt
kdm呢場4.5倍

咁都博得過既 , 入到playoff 就有機

但你all in 就真係準備跳樓

有d 沉船feel

不嬲都話kt 嬴kdm

如果我買到外圍一定all in 2:0

公車可能駕駛技術好勁

買定2 1都得

算啦 , 而家去外國咪好囉 , 揾錢又多d , 鬼妹又好砌d

重點隊友都唔同哂
拍住大清

吹吹下水就首殺領先一千

你真係買對家就出事

全主播投哂MAD咁濟
我硬係覺得又會毒奶

MAD 如果2:0 HKA

FISH MAN LOK 應該又出新POST

但輸左俾c9

塔利亞都幾好打馬爾

一個q 清晒d 蟲蟲唔俾你洗兵

肥仔pawn 今日好fit

KSV 輸比垃圾隊 SKT 0:2 KSV更垃圾

lms : 腳啊

lms果兩個都好樣衰

噚晚打完飛機黎？ 今日咁fit

係ggc apps睇到skt贏2-0
發生咩事

仲唸住旨意垃圾KDM打柒KT

有腳有波自然無樣

KT 又唔試新JG ...

等睇hka 0-6

打呢啲都輸仲唔比你班友屌到仆街

準備1:0

幫你打好冇？

hka一日唔換jg一日都羸唔到

出chawy 等輸

IVER

你場場都咁fit , 我幫你口爆都ok

GAY

見到skt今日訓醒好撚感動

好多gay佬

屌 , 難得pawn 打得咁好 , smeb 唔好派膠得唔得

Skt中下核心三人組真係鐵膽

又開始娛樂觀眾

巴龍埋 , 成萬經濟 , 穩啦掛

綜藝KT 真係無改錯名

hka上路

點解呢隊打得贏JT RG

Deft真係無腦
對面有貪奇呢隻sup
都要冒險交閃去博個殺
如果打d強隊
呢下你咁樣交閃 下波一定要你死
好易又被人翻盤

TWES

羸都羸得特別D

HKA

咩環境

lms d ryze真係好撚廢

黑肥肥用得幾好

乜三相真係痛過冰拳好多咩 見比賽啲ez都係出三相為主

想HKA輸..

hka真心柒

唔會傳你失望

如你所願

baron buff係負錢

傻鳩uniboy

Unified

靠unified一打五

想睇鐘共柒 想睇解散

810

mad同上兩場好大分別

chawy累死人

食完飯
見到hka 領先緊

點睇今場hka都贏到

MAD有幾憎隻牛

今場要靠小亮

運氣型戰隊

今年冇FB私家雞墊底加換人
HKA

J4同克黎都R 5個OK?

叫隻RYZE唔好再閃A隻牛先

我pawn

頂住啊MAD

breeze真係幾勁 unified都好勁

而家邊到有得睇lms youtube 同twich 都搵唔到

有個叫king kong tv

得垃圾網有

假假地breeze都用ad打到韓服800分

個garena live已經係垃圾黎
依個仲更加垃圾

唔該哂

我係youtube 搵king kong tv 大叔icon

小亮一個拉開幾個

hka 0-6

MAD

hka

大醬油去打佢

chawy究竟要雷幾多次

MAD隊野 d人好勁 K其實好勁
breeze K 小亮

chawy個又w預錯時間 唔中佢

一入到去hka 就輸

HKA HKA
鐘共好波

老了

hka果然冇令人失望

HKE 基本上得AD一個打

微風好勁

Unified唔秒最近個隻 走入去殺人隻ad

TABE
好惡死啊

tabe嬲啊

肯解散未 Tabe好似就黎爆血管

第一次見教練咁樣

tabe嬲撚到..

死攬chawy 唔出gear

addoil MAD

tabe好似希特拉

TABE嬲到仆街
心諗屌你地再輸就失業喇屌你老母

嬲撚到

tabe係咪驚失業,怒屌

HKA 既比賽永遠都係最好睇

上兩個bo都gear打足wo ching

解散了

支持成隊一齊失業

好好笑 hka

真係好on9 , 食左3條龍2條巴龍 都咁可以輸

講真佢又唔會比鍾仔炒既

tabe爆seed

好難講呀

解散啦hka

chawy 退休咪算...
去HKA 比tabe屌
心痛了

點輸 明明睇完mad被人ace

咁佢又唔驚.. 本身LPL搵佢 鐘共靠友情留住佢

tabe : 鐘共話你地再鳩輸，我人工冇得加丫屌

tabe底死la 死都唔買jg 走去買大將
求其係搵2個練習生都好過佢地

幾次會戰有巴龍buff都輸,怪得邊個

上年明明入到wc今年都係入wc不過係廁所食屎

出gear都叫有得打下，頭幾場出cahwy果d

Tabe要返去研究下合約

個陣好心分推啦

好撚好笑，tabe入到去屌佢地老母果下 睇得好爽

mission其實都好過gear同chawy
mission有時都carry到場game
chawy 成場冇影

hka班友輸左仲比人爆屌 , 睇怕都2-0

唔屌唔得啦
就0-6

留名有gif 圖

afro唔差 準備0-7都得

agger

上路高地俾人殺四個
打大龍chawy俾人引開去

近排屌完自己老豆之後狀態唔差

東山係起碼出到國

而家個網咁大陸feel

好撚慘

#freeunified

chawy打埋分組賽

riris回哂塘，中野笑話

佛心公司出品,體諒下

笑到仆街呢隊野
點解可以排自己第一
自己燈鳩自己

去ahq咪冇事囉

還返依個tabe比我

而家佢仲後生 仲有得進步
快d離開lms

冇閪佢屎都冇得食

應該冇咩可能走到

唔講咁多 鍾共好波

西門勝率有一半牙清in S7

點會夠大陸仔玩
(其實AJ果隊個AD真係好廢

上次抵佢咁串既

所以我話大醬油

炒晒去啦 垃圾

俾mad打起個勢

btw if an 退休
ahq unified plz

其實以前有冇教練試過比賽緊
屌選手屌得咁勁

永續LBB

skt爆炸嗰陣都無地人屌啦
要屌都打完先屌 唔驚啲選手單手玩咩

直播緊屌真係好無面

好撚老尷 條賀歲片

FW : 嘔嗚~~

0-6同單手玩都冇咩分別

咁樣比人爆屌,班友應該冇哂信心
第2場應該輸得仲難睇

鐘共仲有咩藉口解釋 比人屌打到咁

對比lms個啲其實算好
係lpl啲ad太勁

點解鐘共夠膽話自己隊HKA係3線都頂級既隊伍

有錢人睇野係唔同D架啦

鐘共：頂尖打野

佢好信自己眼光
點知下下都中伏

佢眼光最準就係買toyz
之後又搞走人

剩係睇佢講隻JG數一數二已經知佢眼光獨到

仲敢笑

冇眼睇

toyz係自己冇睇合約中伏